《理大圍城》導演: 香港人不要麻木，因為一切還未結束，要準備打持久戰

香港紀錄片工作者 (《佔領立法會》、《理大圍城》導演團隊 ):
「當現實愈來愈殘酷，學《佔領立法會》的抗爭者所講：『我們要準備的，是一場持久戰。』保持憤怒不要麻木，因為一切還未結束。」

摘自《HKinema》第五十二期 - 《佔領立法會》、《理大圍城》導演團隊訪問 (P18 - 22)

下載電子版📂：
issuu線上閱讀🔗：
實體版索取地點🎁：

講真我真係好撚想有強大攻勢

有關訪問段落

下次開大希望有real weapons，唔係照樣輸

收皮啦 又想叫人送頭？ 咪撚再咁嘔心啦 自己就得把口乜撚嘢都唔做 叫人做 所以咪搞到宜家好多手足坐緊監輸撚咗啦 隨便Block

一息尚存 抗爭到底

pish

入邊啲手足知唔知而家抗爭係食黃店

下次我地需要強大火力，唔係單純的火魔

我覺得可以試下研發無人機技術

熱狗：我煮一個杯麵時間中共都未倒台我就當輸左

果條友專放負

睇佢p牌再起埋底就知唔洗覆

推

正是 只要拉近武力差距 生死各安天命 畜聾 賤畜都係得三萬隻

你真係好心機

push

又一隻熱狗五毛

宜家贏撚到咩仲叫人乜唔好麻木 講完 可以點？ 改變到手足係入面 而其他黃絲係度玩膠 講真話又唔啱聽 入面嘅手足根本就係condom

駁都係重要既

對唔住, 禁錯負評

太明顯個D就 食左了屋企飯

做咩

都好多謝手足

有屋企飯食

毒巴 喺度開台得唔得

邊度?

呢度呀

繼續RT 黃色經濟圈 做寫信師 關注12手足 TVB任務
總有樣野我地可以做

依度

拍片?

我咁樣衰, 怕出鏡

你咁靚仔
唔怕啦

出期要係街食？

理大

開台

PISH

但係到時「慘情牌」就冇用，因為到時就係一場武力對等嘅戰爭，再唔係單方面嘅壓迫

係

求仔

包

光復香港之後，一定會捉拿林鄭同一眾高官，以及所有保皇建制人士，全部判叛國罪!

光復香港
我城建國

大隻

保持憤怒不要麻木，因為一切還未結束

包包

感謝各位手足

還未結束.......

Push

推推

推推推

預期的 西方援手離不開利益計算 自己香港自己救 看看目前情勢 實在痛心至極 總好過坐以待斃

一言為定

我頭先同條五毛惡鬥完嚟

又係魯柒

唔係，係支持左翼依條五毛

叫咩名
魯柒咁耐都未返嚟嘅 有d掛住佢

最高法院駁回侵侵推翻賓州選舉結果訴訟申請

#954 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望打持久戰既意思唔係指變返港豬

又係佢

好明顯佢係五毛嚟

原來佢個名叫 支持左翼
上面get錯嘢

魯柒唔係出過嚟咩？

湯好唔好飲

條撚樣連左翼都未得清就鳩up

有咩

之前話改人地個名呀嘛 印象中係咁

Ban咗

虎兔巴

原來已經bam左

移民了......個個隔住部電話電腦抗爭........比人日日用國安法㩒住砌。

佢果次係四個分身ac一次過bam

一bam bam四個

推埋

Late

糖糖

bat bat

唔緊要

生活態度

收工??

食緊麵

油b

咩麵

嬌嬌

日清辣豬骨杯麵---日版

jeng ah

牙俠

今日唔見曳仔白既

溫書??

佢係咪考試

喺度

曳仔白

剪左你份卷了

靚仔綠

好

我係死肥仔

你唔合格了

包包食宵夜喇 !!

肥仔正

未驚過

洗乜講

唔信

好大個肚DUM

食完啦

食咩

我都食左

但腸胃好差

小稱
宵夜未

你講過
好想食

你食咗咩

夜晚嗰餐食得太飽，食唔落

試吓食嗰隻藥
食咗一盒 我就冇再痾

仲未瞓

諗緊剝唔剝智慧齒

米粉

有冇名同圖

我都要諗
佢生得好衰 但係唔痛

有冇餸

之前一食嘢就即刻屙 醫生話係腸易激
食咗一盒半左右 就好翻

唔知幾錢

最近有啲痛 好不安

生成點 ?

牛肚仔
餃子仔

痛就剝

點解會唔知幾錢

係邊買 ?

打橫咗

藥房應該有

連診金俾 唔知幾錢

正
咩湯底

下面 ?

好貴 比完户口變0

上下都係

幾多隻
痛先剝 辛苦好多
問吓醫生使唔使剝先

我今日ot啫
你哋真係唔駛瞓㗎

你本身個肚係咩情況 ?

今晚老母留左少少出前一丁日本原味湯底俾我

咁就麻煩D

我下面係兩隻完全打橫哂，但正因為咁佢完全冇位生出黎...

上面就兩隻蛀撚哂所以早幾年前都搞掂左

O到咁夜
咁聽日幾點返
快d瞓

一食嘢即屙
食油少少嘅嘢 就屙得好勁

好想食

佢唔痛 又未蛀
諗緊剝唔剝

同你差唔多

D腸胃勁敏感，有時又無啦啦勁肚痛咁要柯

一個日本出前一丁好撚滯

睇下平時係咩情況

因為我上面果兩隻都好大隻，就撐大左個上鄂

不過問題就係佢個位太入，刷唔到，所以由大變細，之後蛀撚埋勁痛，痛左幾日終於去搞左

其實上面既智慧齒要搞就好快，我由檢查到落麻醉到整佢出黎，成件事都唔洗7分鐘，當中有5分鐘仲要係等麻醉藥效

不過下面就麻撚煩了...又耐又貴，好恐怖

暫時2隻 一隻痛一隻唔痛

竟然 我以為下面易剝啲

Same呀
有時都會勁肚痛去柯

唔會呀...下面如果打橫，好多時都要整碎隻牙慢慢拎出黎，上面就係一野鉗實一拉就拉到出黎，仲要麻醉過左都唔係點痛，不過當然最好都唔好整到啦

所以個心已經好撚驚D冇廁所既地方

連老母沖涼都好撚淆

唔太鍾意原味
佢好重麻油味
好憎麻油

冇乜味好食好似

我上面嗰隻生咗少少
下面生咗一半

之前下面嗰隻發炎 去睇咗
話可以唔剝 不過要睇定d
嗰隻生得好衰 如果剝就要去專科到剝

搞咗痛嗰隻先

其實我覺得要怕佢蛀真係好煩

入面手足知唔知而家抗爭係屌人食黃店

係
出街食飯好驚
要問定有冇廁所

你依家好翻哂？

我依家又肚痛係廁所啦

功課啫

鍾意食營多

下面嗰隻成日攝住嘢
成日要撩
但係佢又生得衰 搞到好難撩

依排冇乜食

好翻哂
唔太油都唔會屙

試吓食藥
成日肚痛肚屙好辛苦

咁好麻煩

好正

都快d瞓

一定要打孖上

遲早蛀

試下

你屙咗幾耐
我屙咗大半年先睇醫生

但係剝好麻煩

我真係唔係點食營多，雖然係好味既

我D腸胃好似都好多年

當年十幾廿歲讀書都冇乜野，之後21,2歲開始就鳩到依家，都好多年

下面真係煩，你依家唯有好好保護隻牙先，如果唔係蛀左好撚痛，刷牙記得刷埋佢

我都好耐冇食

咁快d試吓食藥
試咗先

再唔得 真係去睇一睇

知道

瞓了

Bye bye

咁早起身

攬炒

都唔知個肚痴左邊條筋

我依家知既係俾凍風吹住就會好快肚痛要爆石...所以唔可以俾冷氣吹或者俾佢咁冰冰凍

應該係攝親個肚
小心d
咁食凍野會唔會屙

一時時...食壽司果D就冇咩既，但汽水果D一般都會架

已經好攰

遲到推 po 都要推幾下

主席

英

早 師兄

叉b
琴晚早瞓咗，冇入嚟推 tim

早瞓好

因為要早起身

地捫粟米湯

牙亂

日版好食

我係生生吓停咗，應該係智慧已完

早呀

棗

嚟首醒神嘅

移民算唔算攻勢？

算

返工呀.....🙃🙃

就係進行曲

非常感謝各位手足

仲要貴

汽水刺激呀
食辣野 油野 應該屙最勁

係智慧已夠
所以佢停

我仲未夠 所以仲出緊

我冇

智慧夠哂 咪唔使生

唔鍾意飲粟米湯

我太蠢 所以要生多d

地捫的最唔好飲
甜架

一直打緊，都唔知幾耐無食m記
香港人反抗！

多謝各位好手足

我應該已到盡頭

香港人要加油

對

一切還未結束

唔鍾意飲杰撻撻嘅湯
羹都唔鍾意飲

你夠晒聰明

金寶湯呢

好少飲
佢嘅羅宋湯

忌廉雞湯

杰

全都好好味

P

p

唔好忘記

美國副總統彭斯：#釋放黎智英

辛苦阿油成日搵我

唔辛苦
記得你喺邊

PIN

唔該

大感謝手足

做咩感謝我
多謝你俾我喺度開台 開個咁好嘅po

感謝你地令更多人睇到呢個post
真心大感謝

唔使感謝
都冇咪人睇到
正皮冇咩升 又推唔過1001